[club7743|INFINITY CONCERT] представляет:

• ОРГИЯ ПРАВЕДНИКОВ (Москва) - 17-летие группы!
http://orgia.ru/
http://vk.com/orgia_pravednikov

Оргия Праведников приглашает всех поклонников на свой традиционный летний концерт, который на этот раз имеет и праздничный повод - он приурочен к 17-летию группы! В феврале этого года группа презентовала вторую часть своего нашумевшего альбома "Для тех, кто видит сны". Эта прекрасная работа стала настоящим подарком не только для старых поклонников группы, но и для тех ценителей музыки, кто прежде не был знаком с творчеством Сергея Калугина и компании. Данный концерт - отличная возможность снова живьем услышать любимые песни с этого и других альбомов!

• МЕСТА ПРОДАЖ БИЛЕТОВ И ЦЕНЫ:
https://vk.com/topic-120555700_33470723

СПРАВКИ ПО ТЕЛ.: +7 921 99 66 739

-------------------------------------------------------------
Добавляйте в друзья НОВЫЙ, ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЙ аккаунт INFINITY CONCERT для приглашения на отличные мероприятия!
http://vkontakte.ru/id132661180                🔥 Ближайшие концерты в Санкт-Петербурге!      ☘ Уже скоро! День Святого Патрика в Петербурге!   Ближайшие концерты в Петербурге!         Первые концерты 2019 в Питере! Не пропусти!🔥     Легендарные QNTAL впервые в Петербурге! Не пропусти!                           Koтятa! бесплaтно фoтoчки и видеo пpишлю вaм! Bсе ЭКCКЛЮЗИB! Читaйте cтеночкy, тaм вcе нaписaно!😊😘❤    Kотики, бесплaтные фотo и видеo... И не тoлькo) Cмoтpи cтенкy нa cтpaнице, я там все напиcaлa!😊❤ Привет! Cегoдня aкция! Я пpиcылaю вcе бесплатно! Читай мoи cтенoчкy!😊😘                             